一句講晒 你想唔想有賓施馬喺你鍾意隊波入面

講真 雖然把握力係二線中甚至二線尾
但佢勝在踢法無私 學喺里昂個陣做Solo Man佢可以 但佢喺皇馬甘願做兩隻翼鋒嘅綠葉 拉開空位同造波樣樣都頂級 而且佢戰術適應能力好強 感覺上正宗世界仔 跟邊隊球隊邊個教練都可以好快適應到
現今前鋒要進化到十項全能 唯獨把握力已經冇咁重要 佢做綠葉真係走得太前 如果將佢嘅全盛時期放喺呢一兩年佢會有更大成就
我諗如果有佢 就算係盧卡古 莫拉達呢啲傻鳩都可以年年20+呀
你又想唔想有好似賓施馬咁嘅前鋒喺你隊波入面?

冇問題，依家正前難搵

正選不了 後備好好

要問想唔想同你愛隊正選箭頭互換先啱

願意

雖然佢樣樣野都唔算頂級
但係鍠算係有化學作用既一位

Mola達難d

Btw 當佢係假9/攻中會開心d

驚佢勒索就真